邊款朱古力最有禮貌？

一頁之後開估

金莎

因為金莎哈me打

kinder

頂 秒左

開估啦 屌你老母 仆你個臭街

流心朱古力
留心聽人講嘢有禮貌

開估呀 屌你老味

都話樓上已經有人秒左

輕鬆 謝謝大家

即係點鳩解呀 你估個個識你d閪文

咪見過咁柒嘅1q題

蟻多嬲死象

Merci啦緊係
Thank you 前thank you 後

答案係陳國邦因為朱古力有禮貌係Silly音See Li中國人會將姓放喺後面換言之即係李斯而TVB唯一做過李斯既藝人就係陳國邦多謝bye

圖都無張